[kpop大事] IU 5專輯概念曝光！

IU's interview with GQ Korea

5th full album concept: 인사 ('bye' or 'hi')

Album teaser 1: BY(E)LAC
Album teaser 2: HILAC